【WelcomeGoogle廢龍】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXXIV

#StandWithOzil

Lm

巴路根自用就未必岩用
不過賣到好價錢就賣啦

14:14

屌我柒咗 開個po打錯字

官宣未

15有d進取
不過唔清楚係幾多base + 幾多bonus
之前開8M base 覺得合理

距離14:14 仲有15分鐘

14:14:14

打錯左d咩

打咗觀迎

Aouar黎要拿卡留
拿卡留要羊留

反雲

13分鐘就14:14

點計錢?

痴撚線
而家攝衫就可以覆我老母？
當我老母係咩

反雲唔係工作

興趣定志願

又準備內戰

今日個主題有啲特別

又撚

有錢收嘅義工

足球界5毛

真係幾勁

反雲反愛

愛daddy出手闊綽好多

希望做Legend

你老母俾狗屌

最憎搞小圈子

冰島仔係反雲

Alex Runar Runarsson has been forced to delete a number of tweets about legendary Arsenal manager Arsene Wenger, ahead of his imminent Gunners transfer.

反而希望隊波其他人識入下波

萬一佢傷或者狀態唔好就玩撚完

愛格拉咸ok?

係咪要我貼圖

羊留要叔留
c8留要比狗留
t囝留要浩頂留

你夠反雲啦

愛留要高朗基留

好撚驚喎冚家剷

welcome牛蛙

你老豆俾老母屌

又準備1414
屌你老母又想撚

1分鐘

14:14 is coming

都唔係14號 等下個月啦

要分擔入波靠拿、pepe、安
除非巴丁出得返

來了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

WOW AUBA!!!!!

簽約喇

開始連自己友都撚埋一份
俾阿狗逼到痴左線

40球

Auba auba auba auba auba auba auba auba auba auba auba

幅圖假架

終於

Henry

9月3日星期四

佢個名

簽夠5年啦，想美羊係阿仙奴掛靴

法包黨要留埋細爆

做叻準

Party auba

我廠好耐冇legend啦

2禾b

唔好意思阿狗轉會窗議員

反得好!

收嗲啦

反得好！

DIUUUUUUU

垃圾假新聞

個樣好滑稽

呢份純粹興趣
迷愛先係工作

迷雲

迷雲反愛迷達

反雲迷愛迷達

好多fake news

咁道歉為咩

xhaka同party再入多幾球遠射就好

xhakaboom已成絕響

後防boom就有 遠射就無啦

今次應該唔係撚我地喇掛

簽硬
冇乜感覺

有得J你就J拉貢多野講

阿Post
第1年：我羊
第2年：牙羊好似走緊下坡 有價好賣
第3年：夾埋廢拿一齊躝啦
第4年：我廠在禁固我廢羊 衰過奧燒 燒波衫 球霸 牙羊訪問時忍不住落淚
第5年：？？

見到有twitter講
拖癈今日正式賣
所以都可以正式 confirm 買人
會一次過宣布3走1入

第5年：打，往死裡打

乞衣奴

買who

反雲龍

一樣
除非彈個party/auoar出黎就射得出

⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳⏳

話唔定美斯簽四年

官宣冰島廢龍就好笑

陣間又貼條廿年前飛機片出黎

一係羊一係廢龍嫁啦
唔通係party咩
里昂都講明今晚牛蛙會出場

又撚狗

反雲龍抵簽啦 條友識波

官宣片
羊大腳射門
只見好矮既龍門連波皮都掂唔到就應聲破網
之後羊就官宣留隊3年
而鏡頭後面執緊波個個就係冰島廢龍

等陣貼條rickroll出黎

冰島仔好靚仔

一撚再撚

突然間好想個admin post 個 "on this day" troll, 等全世界爆哂粗之後先再announce auba

咁就世界級

呢個要個signing 再big d 先好，你話有古就真係啦

原來今星期阿記借將
得Matt Smith有波入
等阿狗仲成日笑佢偷獎牌

Matt Macey is set to stay as third-choice goalkeeper. Runar Alex Runarsson, who is understood to have had a medical in place ahead of signing a five-year deal and will become their new No2 behind Bernd Leno. [@Journo_Slash]

雲加

想睇

反雲廢龍一嚟就要反

最憎人反雲
邊有阿迷會反雲

廢就抵比人反啦 廢雲

Arsenal： There will be Apple Event later today!

陣間貼條雲加I’m back 既片

其實拖仔同牛蛙有八分似
係矮咗啲
不如同里昂交換啦
最多差幾多cm補幾多m

講得好！

射左

班迷愛狗又出黎圍爐

爺爺幾時返去酋長墳場睇波

阿狗twitter 個bio 又撚狗

雲加都有球場有不敗有成績有戰術，愛狗乜撚都冇都有人迷

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

正常都會反雲
最尾幾年凃毒阿仙奴

洗廁所都冇位俾佢啦

雲加有戰術
笑話嚟？

愛狗拎住成手靚牌西甲對升班馬勇奪一分屈能到

返黎跟達蛇學野

佢地仲J緊22場不敗
歐霸打到入決賽

有無手足睇23:00卡叔出戰亞洲最頂級賽事亞冠

迷愛嗰班假膠嚟

比人炒左，自己屋企都無面翻黎

返黎代替龍蛇

Auba's sign is a must la

升番了

廢雲9年無冠 22年無歐洲冠軍咁都唔抵反？

你咁rich京西

英超金杯加球場都值得一世不反啦

30年冰島球迷集結

呢幾年買咁多龍
一個龍都上唔到位，仲要只係要求2號龍

留埋啲死人閪鬚真係同咸爺10分似

影緊相了

迷愛幾時去執骨

我廠一如以往 繼續0投資

搵女係咪唔好搵做audit
真係預左俾partner 屌

⌛️⌛️⌛️⌛️⌛️⌛️⌛️⌛️⌛️⌛️⌛️

有野分享?

想知

想睇片

[TG瘋傳]PwC大波女閃卡流出

雲加落地獄嗰陣幫佢執🙏🏻

美羊簽約啦應該冇走雞

佢老婆仲正

會唔會係直播簽約

幾時有唔認真過

X2

點夠愛狗個年半
比佢搞到更加衰

jed

其實得2個人
其他都係分身

一般貨色

This?

東京喰種真係睇到扯火
個男主角第一季果種廢

法官大人

歐聯輸係多咀狗腳軟

假膠真弱智

真係神偷

睇完第一季好啦 RE唔知做乜

賠錢召佢返黎
唔開開party

達sir成條team

11點再入黎睇官酸

拖打條女好正？

老雞

開Live

佢好多條
你講緊邊條女

以為個Twitter alarm壞左

武漢妹？

快

官網

準備了

Live

11點準備

準備好未

條撚準備

用廢雲同愛狗比

auba拖住牛蛙出黎

牛娃

後面好似仲有個黑黑地係咪PARTY

有野睇未

今晚踢法甲喎好似

官宣

Zaha!!!

Welcome 冰島廢龍!!!!!!

Arsenal admin vs Arsenal fans.

係牛蛙定係派對？
係GOOGLE 龍呀屌您個hi

牙羊牛蛙party 一字排開

續約都要開live使唔使搞咁多花臣

係google龍都冇

live都遲

Summary 有閃電姐係羊啦

我唔要谷歌龍丫

好似未撚見過其他隊啲人extend會開live

如果只係羊其實無驚喜

枝筆

instagram有live

真係直播

但個閃電上邊有個交叉

Ig直播簽約

Live乜鳩
無嘢嘅

漏斗

IG LIVE 有枝筆

重視又比人屌
問題係阿狗班marketing做野真係好閪慢

見到saka都睇緊

仲要擺個漏斗喺度

CAPTAIN!

漏斗完就出場我估

Finally

Live簽約？

Ig有直播喇

羊

fast

阿記PR真係好有創意

Nelson留言

captain

Sign da ting!!!

成班宣明會入晒live

胡禮 nelson都留言

阿狗PR玩埋Live簽約

班宣明會咩事

拿卡: captain

拿狗又含撚

拿卡又留

唔含撚識做D咩 入波咩

拿卡留言
Where is captain

樓主好令仔

係咪要等個漏斗完？

快啦屌

Captain同黑豹

又live官酸

幫羊含拎正選

續約都要直播

拿卡好激動

啱啱邊個鳩笑

而家PR公司真係勁, LIVE

人呢

班宣明會入哂去留言

笑死

簽就簽啦屌

黑豹

Saka 係咁留言

想聽羊kekekekeke kakakaka

仲玩電話 練波啦仆街

ig live直播咁有諗頭

快啦屌你

拿卡： one month of 漏斗

拿卡都屌⏳左一個月

屌

伊恩胡禮都留言

其實無驚喜

搞咁撚多野得羊續真係屌你呀

CLS 有人話簽達子做隊長

Paused?????????

垃圾開LIVE都LAG

搖撚準備

laca: Jo bring my money

真

Joe Willock 都入嚟

OK Let's go

FA CUP

開下停下做乜鳩

有幸去過酋長球場
見佢影緊更衣室 球員通道 球場好懷念

屌完撚咗？

係咪羊自己拎住電話 把聲

無錢用5G 用住3G先

係咪奧巴揸機

D剔號IG可能全都係PR管理

冇錢係咁
記得click廣告彈廣告播晒有聲廣告片

搖滾準備

上年去過 好撚正

係啦

係呀
笑撚死

我羊

sign the thing!

THIS IS MY HOME!!

搞咁多嘢做乜鳩

屌你得羊我真係屌你老味

ig story

可以做LEGEND了

To become arsenal legend

羊話想做 Arsenal legend

I want to become Arsenal Legend!!!

Auba: I sign cos i want to be a legend

無錢請人講野.....一個人PARTY..

Willian 都留言

羊:I just signed da thing!

legend

call somebody!!!

Laca

呢盡

淨係講呢句已經射得
繼續年年carry爭神射

羊講一句笑一句

好鳩

auba

2年後:躝未呀廢羊

胡禮突然入嚟

屌 仲以為call牛蛙

Ian Wright

羊係咪話睇下黎睇仲有邊個黎

叻準

屌你CALL SOMEBODY 係CALL WRIGHT

Next po topic
Signed da ting

Hehehehe yes you know hehehehe I signed da thing hehehehe

如果係partey入嚟 我諗全個twitter大件事

仆街 以為call somebody係即刻Partey/Aouar

阿狗做呢啲嘢真心幾正

以為call牛蛙 係就真係即刻打飛機

OZIL當年續約而家大家當唔當佢係LEGEND

FF

點會唔當

party會驚喜啲
羊續約無乜驚喜

拿卡又入埋嚟

Wrighty真係好正

屌你撚夠未

屌你
Call拿狗

原來有依啲野睇

以為有party或者牛蛙

唔想要胡禮in呀 開party呢

有預感會call多一個新隊友

唔通官宣拿卡續約

好on9

又搞gay diu

但係講真 羊呢2年hard carry勁過ozil
燒carry唔到隊波

gay

好撚gay

Party next?

牛蛙黎緊啦

羊笑得好膠

live同拿卡講已經賣左佢

we need to drink water and eat vegetables

call partey

咁LIVE法, 99%今季唔走了

FF 少陣喇

Call Party la diu

笑到勁gay

宣明會四子呢

拿卡續約啦成日叫人續

點會全盛奧燒勁到仆街

唔知講乜好
鳩笑

2個死基佬

jm9

唔好話佢地 我一路睇睇一路都笑緊 好正
羊真係好正

羊續約條件喺咪laca續約

如果call party 就正

我唔會咁樣對自己兄弟

羊: ahahahahah

羊同拿卡有冇扑過野

同羊一齊鳩笑

仲有冇 Party牛蛙

好基

有冇手足睇牙羊笑自己都會笑

Call Aouar

有人留言 Announce Aouar

屌你完左

乜鳩都冇

佢最多一場傳五個單刀 基佬炒晒都冇計

屌
冇新人

完

會唔會突然間喺球場tunnel見到party行出黎

Let's go

下

得同祖爾金寶 基佬果期咪叫carry

真係GOOGLE 龍都冇

SPORF講 間野都幾大間下

屌浪費大家時間

預左啦=.=

屌 ff左下同party aouar3人通話

乜鳩啊

下次可唔可以 Partey Aouar 一齊官宣

做叻盡

Sign da ting is done
Let's go

咁都有得J

阿狗d marketing最鐘意斬件上
點會一齊同big name官宣

成條片重點就係奧巴既鳩笑

幾時接真阿 Partey 過嚟

咁就完左

應該唔咁騎刧美羊

Announce Aouar and partey

因為唔買人了

佢都唔知有咩好講咁

應該直播一字排開躝哂啲冗員先
再直播party牛蛙拖住手入場官宣

拖得太耐，無咩驚喜

laca

應該冇人會反auba啦黎緊呢年carry我廠

推爆呢個po未 快d轉topic

有無人覺得今年d官宣幾正幾特別
包皮同電欺金章開live
今次羊自己開live sign thing
由更衣室影出球場個下成個感覺好正

好gay

係 唔明有乜好屌
惟一好屌就係拖太耐

但兩個月前呢到驚到瀨屎

你都on9
2年後入唔到咁多波果陣就會叫佢躝啦
就會講高薪低能carry唔到隊波

牙羊

係tunnel 不過係馬體會tunnel

續完
賣走laca就好笑

見到其他隊同身邊d阿狗fd都話好正

其實幾開心
唔知party點官宣呢

拿卡個閪迷樣gay撚到

Partey著住5號係更衣室行出嚟再講 COYG

ff緊如果簽到牛蛙應該係laca打電話

真阿

有冇Live睇奧燒同球會一齊撕合約

冇錢，所以就咁開live算
又唔使後製

Da ting姐係咩

Legend Auba

我哋終於唔係賣隊長啦
好撚感動

去機場接機

the thing

that thing

感動死

呢度啲師兄弟真心高質

型到

啲黑人口音會將that thing講做da ting

Laca:阻撚住我訓覺

條片掂呀！

牙達3年計劃 羊幫阿狗贏拎歐聯
Leave a legacy

條片型到癲

拿卡4點瞓覺

真
襯唔起你
快啲走

有無反羊黨
想開定先 提早入紙 2年後開始反

條片好正

打legend牌 但又唔cheesy 又唔扮晒野 好真實

未買牛蛙唔洗只指意做legend

成條片最正係羊話I want to become Arsenal legend
真係好耐無試過有阿狗打得耐打得好
仲要成班球迷都好鍾意佢而可以做到叻準
見到阿羊咁講好感動
情感上好想燒可以做下一個
希望呢三年大家一齊為阿達個計劃努力

有冇人搵番個check list出黎...
好似真係完成左好多項.

最後差party都大完滿

咁auba 又真係法比之後最iconic

哭了

唔係想反禾
佢係多咀狗打後最佳14號

如果踢到成績出嚟，門口一定有蠟像

仆街仔之後最強射手

今年就拎英超

燒比人雪得太多
唔知以為佢離左隊

眼濕濕

屌奶星阿狗ig新po條片好撚型

三年就叫long term

咁鍾意笑 對面講笑話引佢笑就唔洗踢啦 躝

忠心過第一風扇

呢個歲數喎

好波

佢中國人

Ozil live 未呀屌

地下放多個制比人一禁就播ahahahaha

踢到掛靴

下年一定個個都 躝啦羊

當年第一風扇離我哋而去，8年後終於隊長係會留隊

早幾年燒續約個個都係咁既反應
而家有版你睇
所以預視到羊之後都差唔多

直播投江自盡？

佢個鳩笑聲真係好signature

求神拜佛希望佢冇傷keep住個態

我信佢會係legend

唔係冇下個LIVE 呀, 係咪等IAN WRIGHT 去到搵埋羊一齊CALL SOMEBODY

呢幕真心有feel, 好感動

笑笑笑 笑你老味咩
躝啦屌你老母
羊 out

“This is my home, I want to be an @Arsenal legend,” says Aubameyang

快手簽 Partey Aouar Mbappe 爭英超啦高狗

雖然都估到 但真係官宣個下都開心
好似包皮個次雖然拖左好耐
但直播見佢著住阿狗波衫官宣都開心

想睇撕contract再擺M手勢

其實奧燒都愛廠，佢都努力，但體系唔適合佢上左年紀

奧巴就兩睇，我覺得佢踢法呢1，2年都有入球

The Sun

Sign Da Ting係呢到嚟

佢仲要只係黎左兩年幾

🔺 Aubameyang's 3yr deal makes him #Arsenal's highest-paid player
🔺 Inter & Barca wanted him; Arteta's intervention crucial
🔺 Manager had doubts, was convinced by his world-class ability

達蛇

如果早多2 3年黎就真係100%legend

燒續完約就愛狗時期
依家愛狗走左達sir揸莊
差好遠

遲左黎

係我心目中燒已經係半個legend
結局唔理想絕對唔係佢既錯

People are asking Auba to call Thomas Partey on instagram live

如果果陣唔係買拿卡 係買美羊

燒續約前揀波踢

合約戰士

包皮 一隻腳都唔夠比

老野遺計

最近睇得多p圖
第一眼都唔多信

Arsenal are still in the market and Mikel Arteta is expecting more comings and goings in the transfer window as they want to raise cash to push for two more midfielders. [@MirrorFootball]

Gogogo gogogo gogogo

等完約 免簽

阿狗D pr 睇住你班球迷黎食

基佬會仲係到打正前

阿仙奴Captain要黎賣

i can go to sleep now

屌如果愛狗仲係到，羊應該走撚左

達蛇

唔通真係party + 牛蛙..
簽哂兩個一定入到前四

雲加最後一簽，勁過愛狗所有簽

party hour

奧巴段片睇到想喊
真阿
希望真係做到legend

真，走咗去疤啦

two more

喊都停唔到
點算好

據報奧巴美揚拒絕兩份分別來自西班牙及意大利的邀請, 選擇跟阿仙奴續約。

邊隊

用
美羊要做legend！

牛蛙一定要買到
Party就in埃及we trust

CLS

如果解決埋ozil 問題
達sir 真係

John Cross

愛狗最後一簽 細爆

國米
巴塞

barca and inter

都Carry 過幾季
比下面...

班25會員仲反雲

燒地位係我心入面冇降過
共患難

T3先係
愛蛇種樹

疤同國米

好似係國米同巴塞

香港打大交果陣你有無喊到停唔到

Why not both
挑戰英超冠軍

反雲冇一個無辜

燒當佢退左役

same

未來10年隊長Tierney

鳩估，巴塞國米

成班靠奧巴富貴

羊撚係佢簽
鑽石眼簽架
廢雲最尾俾人架空咗啦

去國米＝步山狗後塵

今晚應該冇新LIVE嫁啦

高狗肯課金未

死疤狗又想挖我廠d人

同意
由佢加盟迷到而家

起碼撚返你半個月先有新簽啦

爭冠啦
呢套陣容+達sir

highest paid 即係起碼match ozil 人工？
咁真係要走幾個高薪 (e.g. papa/ 坦) 先補貼到auba 加薪

佢老豆本身都有錢

山狗係國米返生

簽晒兩個就拎硬冠喇
係爭在破唔破到最高分同埋不敗...

fm入面佢老豆好似係scout黎

條片好型

係人都知係呢兩個
但賣唔出 有撚計
Papa 坦 仲未賣得出

咪買廢龍囉

其實最crucial係達sir
達sir有冇機會sign da ting

無叫過燒足躝佢一黎個年就拎fa cup

Why not both?

佢老豆叫佢留低

永續達蛇啦

好似本身係羊祖國足總入面啲高層嚟

收皮啦，你係球會到做？人地吹風你就信？
我淨係知雲爺爺在位期間簽牙羊

無FA cup應該唔續了
Thank you Chelsea

真，當年一個山狗一個燒

一個走一個留，喊撚左

好過個啲懶型片
呢條片反而觸動到fans啲

達蛇係咪好後生.
教10年得唔得呢

加逢非洲黎講有錢 有石油
佢老豆仲要做過隊長點都唔窮

當年喺阿狗低潮肯黎阿狗
紆尊降貴
喺我心目中已經係legend

廢嘅就廢雲簽架啦

都係差半季啫

留牙燒好過山狗既

反羊仲賤格過迷愛迷雲

6囝好波

有幾耐冇聽過阿仙奴隊長話要做叻準

有冇睇條片
人地老豆名宿黎
國家隊隊長
之前係AC 做球探
唔係大富大貴都衣食無憂喇

佢都算同佢兄弟姊妹好朋友

個陣簽auba 仲以為佢係d 麻煩臭馬

當年等官宣真係cls

對上一個係阿度退休既隊長legend 係咪洗唔洗數到Adams

上次個件啞仔撕衫走人

擔心佢會搞鳩個更衣室
結果佢真係搞到更衣室好鳩

阿迪達同大梅囉...

咩牙 講人情味牙?
廢就要躝嫁啦
牙鏟教嫁
2年後仲入到20球先講啦
到時廿幾三十萬人工入得十幾粒唔係唔反牙

係我心目中已經係叻準

拿子用愛感化左佢

arteta 真係值得比佢課金

賀定分左d頭髮比佢

達sir都想做legend, 劍指歐聯

不要再提

Legend wor

大梅最多係club's favorite
達sir 而家做領隊先上到Legend 級別

俾個更衣室搞鳩左佢

反燒是on9 球會問題多過佢自己問題

阿狗更衣室文化雖然鳩 但好好笑又好玩

其實沙加屌球迷單野分分鐘成為左奧巴續約其中一項重要因素
轉左隊長比奧巴,呢下應該令奧巴對阿仙奴既感情再深入啲

個WINDOW 幾時完話?

等睇牙達遲早變返達狗，躝躝躝

牙達係九年無冠後隊長
我當左佢Legend 架喇....

個陣成班We’ve got ozil反燒is On9

一年賣一個隊長

沙加暗黑兵法

我仲記得係嗰朝先傳
成日就望住轉會窗
其實如果當年前面把握力好啲
燒啲助攻破晒紀錄

愛狗搞到佢走

呢下係愛狗功勞

今季件印就印羊

羊都應該係現今TOP 10 Striker, 所以幾多錢都一定要續

已經冇人記得愛狗末期點死氣沉沉法場場頭dup dup

同一班人黎

我地唔係鍠疤去到而家我都respect燒

迷基不願意面對的真相

痴撚線 剝衫官宣真係勁樣衰 好侮辱

條撚樣躝得好啦
場場大戰自爆

愛狗：Good ebening.....

羊話佢老豆係球會同國家隊隊長

咁柏金啦， 應該得佢一個有告別賽， 新球場第一場比賽

達狗球員時期唔夠啦
最大貢獻個排仲係無冠緊
開始有冠個陣已經變咗吉祥物

K6愛蛇

“Invincible players”個幕毛管動

係 全部迷愛應該落地獄

牙鏟唔知出左黎吠未
我block柒左佢 定佢中左武肺入左icu
少左見你地屌佢

歐霸4強累鳩爺爺 累埋我廠

屌佢老母 臨住爺爺走之前攞個冠軍

仲高人工過奧燒？定係暗示奧燒會走，所以佢係最高？

其實一直想問 點解冇教練試下擺燒落CM位踢 反正燒本身射波唔勁 踢後一格唔會有機會番生咩

防守太廢

話咩高級版禾仔

法國d公暮猿想法係另類d

K6應該陪雲加愛狗落地獄

山狗有咩好喊

山狗躝得好

個排成日內戰plan a plan b

上面未出糧？

佢+bonus之後>350K

D反雲狗乜都反

山狗走之前半季都擺個臭格出嚟

防守弱又唔係美斯級，如果而加既防守反擊真係無位可以放

真 山狗最尾嗰半季都踢得唔好獌幫我哋執屎不知幾好

笑笑笑 笑佢老母咩

佢點撞點搶吖
朗尼都打唔到英超CM啦

真係笑撚死

人工貢高就要做多啲野嫁啦 唔係就躝啦
牙羊今季無30球聯賽入波都再躝了
廿幾三十萬鎊人工唔係入唔到牙

事實係拿卡奧巴都唔夠基佬禾仔咁夾
沒有基佬,奧燒甚麼也不是

咁老實講，成件事係爺爺在位期間買完拿卡季中先黎買羊洗左成億
比燒山張同時迫到得返1年約
轉會窗完前續唔到都唔肯放，結果山換黎mk
衝動比份重磅約氹燒留低，問題困擾至今
咁差既操作應該係爺爺定高層過失

Plan A勁就唔洗plan B啦

執咩屎，應該一早賣比鏝收錢

Auba個髮型柒左少少

早早賣左比曼城收番6千萬咪仲好。換左米仔係兩敗俱傷

慘 明明以前佢踢防反最勁

喊都淨係會喊點解唔早半年走
起碼多60m用
個下分分鐘已經夠錢可以整到奧巴過黎

卡叔個啲類型嘛

托迪點同 佢踢左25年羅馬 真One club man

條撚屌，簽完約唔對路
就話想返黎
食撚屎la

但無MK就引唔到美羊過黎

bonus係咪要拎英超歐聯果d濕鳩野先

如果果時放比鏝 之後會買左Lemar
而家睇返山狗換左MK再引Auba黎
Good deal

係咪丁力加錢換？但我唔想要丁力

個角度影到佢好似無頭髮咁

你地日日J果啲相同片都係佢影

你不如睇下laca夾燒少咗幾多助攻先講la

點解好似咁奇怪

仲有 出場
golden boot
fa cup
r霸

雲加咁廢點忍得落手唔反

吉祥物係華美，達係正選代隊長捧盃

我諗點都好 mk點都唔會係主要原因掛

路維試過 德國友誼波將佢放cm同卻奧斯拍

最下面個廢老咩事

冰島龍 官酸未

個陣係知買唔到先唔放
如果格硬放嘅話個季都係無頭四
連mk都冇埋
未必引到羊過嚟
其實個陣諗住靠山狗帶返阿狗入前四係正常
始終大家都認為山狗有依個能力
係無諗到廢到咁

是但啦冇人想知

講得好！雲加係屍位素餐嘅最好例子

Aubameyang “I believe in Arsenal. We can achieve big things together. We have something exciting here and I believe the best is to come for Arsenal.”

個陣續燒 冇得揀
成績 人 乜撚都冇

睇依家auba同啲隊友既相處
覺得auba同mk其實唔係咁fd

Hey Pierre

條友最後半年都唔撚係踢波

個時唔續 真係星散

咁呢3個都有機會既，即係底薪係250k?

洗左成億,但放咗好多人填得番
係奧燒續錯咁

唔喺華美子咩

呢個post要留底
兩年後cap低返今日講legend既手足出黎鞭

成班去ig 留言叫佢留低

相信過兩年呢度就會有手足屌鳩羊高薪叫佢躝

美羊同iwobi都好fd的

歐聯冠軍
金球獎
英超不敗賽季

留左SOB

個陣點會知，你要知道之前一季山狗踢到神打咁，阿狗都係差一分就有歐聯，如果格硬留山狗入返歐聯嘅話啲獎金同埋歐聯吸引力都算值

最尾果句應該代表有人會黎

係了
仲有一條條款就係 如果有新人底薪高過羊
羊人工會升到同嗰個人睇齊

神打

係呀 但同我句statement無衝突

我都有同樣感覺 只可以話球場上Auba同mk好夾 大家知大家走位 最有印象係mk第一球助攻比羊果球
球場外就唔係話太fd

唔洗兩年 是但一場歐霸淘汰賽 一球唔入 出局就會

你做咩搞到後備都冇得坐

其實唔只最後半年啦
鏝城話買佢前個幾個月都開始踢閪波啦佢

有無人記得當初傳auba 成堆人擔心竹auba係mk仔會玩殘更衣室

點知依家靠佢carry又係乖乖仔

係好采美羊踢翼都咁掂，同拿卡之間又無競爭問題，仲要fed
如果唔係以我地財政能力高價買完射手又買射手點都技術性失誤

吊波

雲加賭輸左
搞到而家剩1年約個d唔續一定賣

何輝話如果贏唔到FA Cup，羊應該走，甚至已經傾緊疤
真係靠阿達

雲加玩勁佢 唔放佢去曼城

我嗰時認為應該放山狗同細梅,唔好嚟啲球迷點屌,
換舊錢番嚟當釆/下季再搏過
不過可惜無發生

安76帶左兩個契仔用人唯親

靠佢自己入波

冼鳩曼聯啦

無人估到一個暑假就閪到咁，如果佢走嘅話可能依家就鬧緊唔格硬留，有佢就有前四

相比起佢係多仔， 真係成熟好多好多

八年前今日
謝雲奴梅開二度協助阿仙奴大勝收咸頓6比1

負資產嚟

佢同足總d關係
多咗4個人用

以為佢鳩踢
但點知去到獌之後都係咁

跟操第一日就想走

想問波衫中碼大約幾高岩著
之前買左件puma 細碼好細件好窄

留左D 12碼

玩鳩阿狗就真 賣俾鏝起碼執到幾十m
最後換件mk過黎 兩敗俱傷

最多咪關鑽眼事

Puma 又 唔同Adidas wo

Puma 普遍修身D

之前YouTube Mk同k6問答好似幾close,大家都低調內斂性情近

羊唔係話要簽咗人先續咩
會唔會得件包皮就收貨啊

仲有8:2

結果點

山9果個暑假講緊賣畀鏝60M
不過無MK， 羊可能唔來
MK唯一貢獻

50M定60M 都唔放

thanks
puma 個件好鐘意 但幾年後 肥到塞都塞唔落

CM 通常要搶埋波

唔關事 如果冇歐洲賽踢 你老閪都要疤狗啦

PUMA D CUTTING 係FIT 身D嫁

諗返起其實牙羊上個月都有個漏斗tweet

何輝喺阿仙奴識人？

球員冇火難成大器
只要搵人調教佢係適合既地方發洩 就可以成為領袖
踢逆境波羊真係全隊最好

都啱，多謝拜仁，舊將基拿比都起到作用

係。所以應該至少有牛蛙or party先收貨

依度都大把intern la

一定有

佢同 Steve Round 好熟，因為 Villa 有何輝識既人，Steve Round 以前係 Villa Director of Football

轉三中堅之後成隊爆番上去

羊續之前應該講好曬啦

172 中碼應該岩著？

牛蛙已經係我地既人啦

羊個頭好似p上去咁

Most goals in Europe's top five leagues since 2017/18:

佢係多真係問題兒咩，人云亦云聽到當真，定真係有留意多知d咩？

有冇手足覺得係因為爺爺放叔去左閘
先run到宜家個343 之後先羊到FA

仲買PUMA?

adidas 今季個件

內幕消息

全部都係支那輝既人

岩

Auba Legend!
有冇師兄訂左第二作客球會字，想即刻屌返件Auba

真阿迷

問題只係因為佢同多狗主席唔岩
因為佢呃鳩羊話唔會賣丹比利比疤狗
而丹比利果時同佢最fd

香港巳經有

即刻屌件auba thanks

爺爺當年放埋100分去閘

呢度牙拿同佢最fd
會唔會歷史重演

The Athletic subscription大特價一美金一個月炸屌

不如要第三球衣球會字
即買即拎走

係咪羊屋企嚟？

有叔
唔驚啦

爺爺從來都唔重視閘位 永遠放d青年軍打閘
點知現代足球最重要就係閘位

可能佢地deal好左唔賣拿狗呢
如果應承左唔賣但賣就話姐

好肯定喺串鳩raul
willian單野

要等埋牛蛙黎

無記錯係三中堅之後佢同100分變到好勁
山狗明明死推大位或者屌波,突然打得好爽,
仲會變招,扮推大位,然後落埋底出波

睇左幾次都搵唔到有party

續完約可以跌watt了

續咗驚西，扭計就u23見

laca命中命中

知唔知邊間？
Kitroom又藍

爺爺在位要上位
必須踢過左閘位

達囝根本就編排好晒
一開波拎臭燒黎開刀殺一儆百

拿卡都好似有啲轉會news
唔知有冇傾好唔賣

呢件事我覺得無嘜問題
我唔會因爲球員想走就屌鬼
佢係多想轉會另覓將來已經唔係一兩個轉會窗既事
球會長期唔理自己意願，合約死人係生，佢心情差都好正常

羊著到準備表演魔術咁

好似係，youtube見過佢介紹自己屋企

得返下體
祖狗一係要迪清高一係要蘇狗
蘇狗岩岩考完意大利文試 合格左又要同疤狗傾錢
奶應該去羅馬

蘇狗已經fail咗

其實係爺爺吸引佢

原來羊都有個電競夢

嗰陣都就香
點吸引

尊重啦

牛娃黎左 C8咪要打後備？

達蛇assist

Pierre-Emerick Aubameyang has revealed he signed for Arsenal in the belief Arsene Wenger would stay on as manager “for years”.
“I thought he would be at Arsenal for years,” Aubameyang told Standard Sport. “But this is life. This is football. Sometimes you never know. But I was happy to play for him. I learned a lot in not a lot of time to work with him. I am happy to be here.

嘻嘻嘻嘻

又秒反雲狗

正常啦
外借既球員
做超級後備

沙加何妖牛蛙三中場都唔奇

右上角

續左有冇350k

party何妖呀華可能仲好

400k

左下咪party

咁樣要打4後衛

係時候渣流灘渣夠3年unun腳

買到party嘅沙加party牛蛙好似好啲
牛蛙party都做到何妖嘅野
沙加啲野就未必得

等多陣 周圍都有喇
因為官網exclusive 去到今日only

433

on how the two of them could play together…
Yeah, I think Aubameyang played a long part of his career on the left, at St Etienne, and in the first year at Dortmund [with Lewandowski], he played on the left. After, when Lewandowski moved to Bayern Munich, he played centrally.

鬼有

下個post “Signed Da Ting”

佢多狗打中間個陣冇射術啦
好似有季無試過禁區外入
又出名嘥機會
單刀入球率得四分一
係嚟到阿狗先有遠射

牙羊係三代領隊手下都有唔少波入
奧燒呢d冇左雲加同基奧特就生存唔到點解仲好意思拎黎比

刁左d咩

佢係多蒙特勁多miss chance

100%證實咗,所有嘢都係雲加留低既老本

續約=新加盟

屌以為有刁

俾多迷屌到化
餵過百球先入到3x球 吹大咗既神射手

好過全盛奧燒

果時係J佢d走位
佢腳法同盤扭都麻麻 得個快字
其實都唔太岩打翼

熱狗想借返bale

係話企翼位，都咁入得做埋神射
其實當初始終覺得中路先發揮到佢殺食之處
佢就係無球跑動，走位時機好，比最大空間佢自由跑位感覺更佳
不過佢宜家左路處理比初加盟仲要成熟，記得當初唔少比人拍一拍就控甩
宜家上腳穩左好多

好鐘意達蛇嚟到不停強調We are a team, we are a family

希望聽日有DEAL

熱狗問題根本唔係前面3個
係後面果7個
佢買包皮都冇用

呀羊支點能力弱，唔識背住龍門踢波，冇可能打中間

最大問題係企係場邊個個

Willian Auba Pepe
Party Xhaka Amour
T3 Garbiel Saliba B2
Leno

我覺得佢淡定咗,睇準機會就淡淡定定入啲半chance搞掂你
慳水慳力

借返黎打閘

係帶隊果個
教到熱狗連逼搶都無埋 唔知做乜

睇黎今次簽約條件應該有唔比賣拿卡

don’t sell laca.... hehehehehehehehe

google龍原來係反雲狗嚟

希望牛蛙黎左之後拿狗可以有力踢90分鐘
依家下下都一定要換佢

係阿踢中間既表現都好喎
而且我唔認同係英超一定要支點能力強先適合踢中間
係視球隊踢法

奧巴：嘻嘻嘻⋯

如果中場勁咪唔洗墮後做g點

好正招牌笑聲

強隊始終前場要有支點能力
對泊大巴嘅球隊 冇個支點 除非你猜到全盛疤狗咁啦 唔係嘅話都好難踢

好似從來未見過隊波咁有火咁團結
以前達蛇未做教練做隊長已經比人讚佢好識manage人
估唔到做左教練仲好左

由雲加果陣已經係場場踢唔足

屌你條片好似結婚d罐頭片咁

4個出晒會點

睇佢哋套documentary
好似除咗班英人 個個都諗住走咁

咁講我地宜家都要買人，拿卡宣明會做支點如何破大巴

ching走先我頂住

本身一黎果時有燒藍...
不過撇除人工，政治，好多人都話宜家既體系無燒既位置，算數啦

基奧特都拎出黎講

你呢d冇左愛蛇就生存唔到既垃圾就收嗲啦

件破紀錄尼當比利中伏 仲要無人要

官宣完畢 今季超額簽人

同埋熱刺夠多翼啦 moura son lamela 仲有隻荷甲翼 根本係摩佬不嬲只用工兵中場但對閘又唔識攻

你分清燒點解會"生存唔到"先未

其實拿子支點都唔錯 夠大隻背身攞波都hold得住再set 同埋佢係禁區入面得位轉身嗰下都幾殺食 同基佬嗰種純頂波柱躉有啲唔同 但各有各好
如果拿子嘅finishing可以好啲 一季可以保持16-17球 其實好啱用 我相信佢嘅能力如果保持到穩定嘅話係有可能做到

球場上嘅魔術師

只可以講達sir智商一定好高

又要賴隊友廢牙
簽個c朗俾你囉好冇

一下就變到牛蛙同party出黎

有冇人訂左Fa cup版衫仲未有得攞 係咪有幾間已經攞得

喺咪要比錢先有得睇

有冇手足3點睇里昂驗貨

雲加時期都好勁

雖然我迷基，你咁講又誇咗d

熱狗嘢去YouTube睇clips算啦

事實上最夾得既就係基奧特

呢件又係里昂出品 又係50m

團結就是力量
最深刻係上季拿卡破入球荒果陣全隊衝過去同佢慶祝
真係feel到係一隊波

原來卡蘇踢緊亞冠

呢件從來唔覺得佢勁

咁燒係未family

咁依個都喺，laca同佢夾唔到
但我想睇佢今年達蛇執一執可以去返咩程度

淨係知佢好hea 冇波唔跑 出到場爆一陣就收油

個態度差到

已經到咗倫敦

著左幾次了

佢出得場啦咩

Jeff回家吧

Kitroom 仲未攞得

上場都出左

Same

羊踢翼嘅goal per 90mins係高啲

點睇dier

有拿卡/nk幫佢拉開咗 多咗好多空位遠射

嗰陣個個都屌鳩雲加點解唔兩個一齊出
買拿卡返黎唔撚出要做後備

去左搵沙維

冇啦
淨係打得一個位置
根本唔係牙達想要既個種球員
除非真係打4231
唔係坐到完約都似

最多D杯仔放佢出來， 係咁
達哥最唔想要單一功能既球員： 拖， 燒

個陣傻仔啦
買個主席返黎都發覺唔撚夠撞唔肯出
轉個頭買個拿卡叫佢企禁區等波即係玩鳩人

純攻中純防中

2個合體ok

一search就有 唔好咁懶

我覺得係阿達認清事實
中場要打組織嘅話，就會防守力唔夠
所以阿達都係靠兩邊攻入

又改名有冇中字

Emery and Sanllehi alternated calling Suarez almost daily for a period of weeks before his loan deal was completed. He arrived expecting to be a key part of Emery’s plans, but ultimately barely figured, making just six appearances in all competitions before returning to Barcelona. The deal is understood to have cost Arsenal more than €5 million.
愛狗幾時死

呢單野真係世紀垃圾 簽番嚟唔夠一個月即傷

快啲拎埋歐州賽做埋名宿

搞到突然間好想印羊
third kit印羊算

third kit超靚今年

真心愛狗累死人 浪費人半季時間

羊T(蛙)
3件基本

冇 得英文字幕

諗緊印邊個
B2 T3 W12 唔識揀

曼狗青訓

識印一定印阿叔

miss左幾多球燒的chance?

Santi Cazorla scored on his debut in the AFC Champions League today.

He's now got five goals in four games for Al Sadd 🪄

今時今日個個都係中路塞三件擋住人地中路進攻架啦
強強對決個陣擺兩隻中場既下場就係巴塞對拜仁咁款

依單咩事 冇睇愛狗教果年

射唔入但都仲係佢最夾得

2m借半季 打幾場傷埋

我個間都未攞得

2m都係簽黎搏下架啫
咁都有得屌

想印3rd kit唔知去邊間印好了
同埋想印ozil

係 我覺得其實d so本身能力2m借黎打半季幾抵屌

完全唔知有個咁既人黎過
愛狗真喺好趕客

我見官網都有
但球會字唔係個個球員都有

燒想印主場 我燒

我都想印燒
但見唔到佢有出場既希望

Nts sports?

三客等季尾先買 我件件都去唔同鋪頭印字，其實手勢間間差唔多，係聽講21有時會印衰

你假阿

Me

假阿咪反愛

【Signed Da Ting!】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXXV

開定

996

1001

997

1000